後生失業1年

有冇人知香港邊到有蝙蝠捉

已經2日冇飯食

好慘 請你食餐飯啦

星期三後連二手飯都冇得食

減肥開始

已經米5 35kg